#
ไมโครซอฟท์
 
ร่วมมือ
เฟซบุ๊
กวาง
สายเคเบิล
ข้าม
มหาสมุทร
แอตแลนติก
เส้น
ใหม่
#
ไมโครซอฟท์
ประกาศ
จับมือ
เฟซบุ๊
กลาก
เคเบิล
ใต้
น้ำเชื่อม
ทวีป
อเมริกาเหนือ
ยุโรป
โครงการ
ชื่อ
วาง
เคเบิล
ข้าม
มหาสมุทร
แอตแลนติก
รัฐ
เวอร์จิเนีย
สหรัฐอเมริกา
เมือง
บิล
เบา
ประเทศ
สเปน
ระยะ
กิโลเมตร
เป้าหมาย
โครงการ
ตอบสนอง
ต้องการ
ใช้
งาน
ผู้ใช้
เพิ่ม
สอง
บริษัท
โครงการ
วาง
สายไฟ
เบอร์
ออ
ปติกส์
คู่
ข้อมูล
ก่อสร้าง
เดือน
สิงหาคม
เสร็จ
เดือน
ตุลาคม
ผู้ดู
แล
สายเคเบิล
บริษัท
บริษัท
ลูก
ประสบการณ์
เรื่อง
ประเด็น
สนใจ
แนว
เคเบิล
ตอน
ใต้
แนว
เคเบิล
มหาสมุทร
แอตแลนติก
เส้น
อื่น
ที่อยู่
แถว
นิวยอร์ก
แยก
แนว
เคเบิล
หลัก
เชิง
กายภาพ
ช่วย
ลด
เสี่ยง
เชื่อมต่อ
สอง
ทวีป
ที่มา
MAREA
 
Telxius
 
Telefonica
 
MAREA
 
Microsoft
 
